認真 我已經早訓 一定夠訓 點解仲咁攰？

琴晚10點訓 今日6點起身

但個人都係想繼續訓

我試過8點瞓，6點起都好攰

訓咁多

琴晚9:30 訓

睡眠質素差

訓覺講質素
唔係時間

因為要返工

agger

慢性疲勞綜合症

要長時間早睡早起
你而家過渡期生理時鐘要適應

聽講愈訓得耐愈攰
9up

要番工做奴,點會訓得好
放假個種自然醒先係最正

食b雜幫幫手提神

濕氣重

係起身時間問題

八點起身同七點起身差好遠

我日日訓9-10個鐘都係好攰 每日都處於疲勞狀態

因為個腦知道要返工

你無運動囉